同藍絲一齊慘過死

一齊嘅時候唔好講政治囉

係有冇良知既問題

價值觀一樣好重要 長痛不如短痛

唔會長久

夠我慘？我老母係藍絲

128 維園見

政見唔同唔一定有問題，政見係可以改
只要人品好。這段期間冇涼薄

係愛佢，就要等佢改

靚女大波長腿藍絲，而且任屌唔嬲又點睇先

我怕 屌屌下被佢征服左
自己變埋藍

你咪將佢個閪/奶變深黃囉

用最直接既方法
邊到有防暴，就帶佢去個到
食錯一棍就轉呔架啦

你唔帶我去咪冇事囉

老母冇得揀 但係另一半自己揀嘅話就怪自己點解眼光咁撚差

比藍絲屌得你都唔好得去邊